---
title: Python
---

# Python

Выдержки из документации и другие базовые вещи.

## Модули

## Пакеты

**Пакеты** - способ организации модулей и ихпространства имен.

* `__init__.py` - необходим для того, чтобы python расценивал директорию как пакет.
* `__all__` - список модулей, которые необходимо импортировать в конструкциях вида `#!python from package import *`. Список объявляется в файле `__init__.py`.

